有冇人知邊到有得買chokkorisan公仔？

想搵勞蘇同三眼仔

信和二樓見過一隻BELLA, 80蚊

其他唔覺

去睇下先 唔該巴打

有冇巴絲知呢間shop可唔可信